覺唔覺朝頭早地鐵月台好嘈？

朝頭早個個趕返工返學已經燥燥地
啲港鐵職員mar大個喉嚨死嗌爛嗌
有啲仲要開埋咪添
朝頭早想靜靜地都唔得

嫌嘈咪飛的囉
唔通點呀?